# Fastofix

Projeto desafio para o módulo 1 do Bootcamp em Arquiteto de Software do IGTI.

## Trello
* O quadro do trello pode ser acessado por este [link](https://trello.com/invite/b/YqVFqs5W/75864c2c960cac3e3b2a5ad081c81a2b/projetofas);
